發夢出咗港島返學嘅朋友 請多多利用校巴服務

好多校工每次都等你地放學架
佢哋等得太耐會比狗咬
放咗學快啲上校巴返屋企啦
唔好要大家擔心